打飛機俾人見到

之前冇裝窗簾部電腦又咁啱係窗邊 打飛機果時都冇留意 直到打左幾次先發現好似有d嘢望住自己 屌你老母有條撚樣拉開窗簾係度偷昅 現家塔lift落樓都好撚驚撞到佢 點算

射落佢到

有冇拎相機影你先

Sorry嗰個係我 （利申：Gay，你可以繼續開窗簾）

唔知啊

樓主小學生？

打得幾次飛機

撞到唔好笑尻我啊

打丁比人見到又點
男人老狗咁怕羞

好似係mk仔

應該放咗上各大咸網畀各大基佬品評緊